一人一樣考評局on9嘢

畫花墊mc底紙會扣分分

負皮嘅出嚟解釋

唔比考英文用廣東話

唔比識女同學拍拖

年年都係Chris Wong叫人幫手寫文
屌你自己有手有腳唔識寫㗎？

人工低

BAFS出錯MC然後死撐，仲叫班老師睇多幾本教科書

Chem 2015都出錯然後exam report度死撐
然後2016出返同一個case 好隱晦地認錯

SBA IES

呢個如果老師憎你就可以準備考多年